有冇南區人未訓??有直昇機不斷係香港仔飛

如題 都飛左好耐下 好嘈

直直直直直

有
半個鐘前海傍落巴士見有四個消防望住個海
但又冇猶差

鴨脷洲人
唔知做乜事

fb有人話墮海又有人話捉走私